大新保險 call 一問

大新打比我，有一個住院保障計劃，275蚊一個月，聽落保好多野,又保住院，物理治療，跌打

有冇巴絲打接過呢d call，究竟有冇伏

做太保 call 就冇伏，
接大新 call 就係伏。

感謝巴打,但我暫時不需要了

今天下午伏已中
我hea 左佢好耐先肯cut 線

收錢就爽快
到要claim時

咁唔伏都伏咗，
回定做返隻太保 long call 補飛囉

我話明天先答佢,好彩冇事

冇玩股票呀,冇掂過投資野